丝扣闸阀的特点

丝扣闸阀具有以下优点： 　　   结构简单，制造和维修比较方便。 　　   工作行程小，启闭时间短。 　　   密封性好，密封面间磨擦力小，寿命较长。 丝扣闸阀的缺点如下： 　　   流体阻力大，开启和关闭时所需力较大。 　　   不适用于带颗粒、粘度较大、易结焦的介质。 　　   调节性能较差。 　　   丝扣闸阀的种类按阀杆螺纹的位置分有外螺纹式、内螺纹式。按介质的流向分，有直通式、直流式和角式。截止阀按密封形式分，有填料波纹管闸阀和波纹管密封截止阀。 ekhjksadh.df免费垂询电话：400-8840-500公司名称：上海艾逊实业有限公司公司网址：合作伙伴：更多网站产品请点击：推荐产品：